空氣又再差到爆,叫毒霧不是霧霾

你老母閪你同我講呢d唔係霧霾，呢d叫天晴？
一吹北風就咁，政府話唔關大陸霧霾事？！

特區政府都係到愚民 大陸人到2018年都仲係咁自欺欺人，香港政府又倒退埋一份！無雞啼就無日出咩屌你老母

外國無工廠咩？一樣有

但係大陸人做工廠就撚到乜標準都唔撚守，環保標準唔撚守安全標準唔撚守，淨係諗點樣搵錢

咩叫 可持續發展，係做完呢單仲有第二單可以做

唔環保唔安全，你做3 40年就搞到好似鬼國咁

一味識得賄賂d官比你鳩排污，排撚完又點，玩鳩死自己係到吸霧霾，屌你老母

仲話玩到2025，共產黨出年都唔知過唔過到

仆街啦！

屌你老母 地球毒瘤

屌